[香港陸沉] 港人露營指南

炎炎夏日，最啱就係一班人去放狗同露營啦成日流流長，大家有咩玩好呢？養狗人士除左放狗玩狗外，仲可以一齊討論下點教育狗隻正確行為而無養狗既巴絲都唔緊要，可以一齊自發玩馬拉松式辯論比賽，練習口條同正確說話技巧事不宜遲，等我介紹下新手露營有咩注意既地方啦

必帶裝備：
帳篷、睡墊（瑜珈墊又得）
食材、狗糧（攜狗人士專用）
足夠食水，口罩
電筒（含電池）
急救包（營地繩多，天黑容易仆街）

注意
請勿生火煮食，免生危險

另外宣傳一下，嚟緊26號晚愛丁堡廣場，民陣有大型集會，大家記得多多支持

啱啊，真係要享受下夏天嘅快感，香港人去露營啦

行得㗎啦！

推

Push

10連

撚狗

我最撚鍾意就係野餐

此帖必火

請勿玩火啊

要唔要生理鹽水補充水份？
生理鹽水可唔可以自己做？

推啊！！

正皮

推post

推呀

撚狗post

露營必需走！

蚊怕水呢屌你

一齊露營唱聖詩好唔好

長遮 去過露營都知夜晚好多狗搵野食
要驅狗用

好想一邊野餐一邊撚狗

自己溝啦

唔玩火，但係都可以放狗

可以帶埋雞蛋餵狗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

幾時呀？
身邊好多人未知！

電筒必備
最緊要有埋對焦同可以打信號求救

想露營都可以嘆冷氣，好簡單自制冷氣，只需一個細細地有蓋發泡膠箱，seven 買袋冰倒落去，喺蓋上面開個窿，放把手風扇上去吹，再喺發泡膠箱前面靠上方位置開個窿做出風口，咁就可以喺帳幕入面嘆下冷氣啦。